咳就帶口罩啦

其實搭一程交通工具,見到咁多人咳都唔帶口罩就知香港某d人幾自私,呢類人多數都係老野或者中年人。好心你地咁大個人咳都唔識帶口罩好唔好意思架?

香港人真係好有公徳心

暴徒黃屍先會戴口罩，加上依家戴口罩會比警察逗，我根正苗紅愛國愛港寧願傳染晒全車人都唔戴

下次再遇見呢種情況應該即場開聲屌

而唔係谷住度氣上連登出po發洩咁撚柒

同呢d人嘈仲柒,估個個都會好似你咁傻又咁柒得起既咩。

岩阿

自己蛇gwe就蛇gwe啦屌
以為咁樣講完就可以將自己嘅蛇gwe變得合理化？
咪咁天真啦

嗯你岩,我想跟你學野求親自拍片示範一次

你估你狗咩,可能真係。咁影衰自己周街鬧人我做唔出

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論